孕婦現身哭訴被警推倒 家屬：BB 還有心跳 丈夫被指襲警被捕

今天是 831 事件一週年，大批市民在太子、旺角一帶聚集，防暴警察一直驅散掃蕩，至旺角亞皆老街一帶。晚上約 10 時，防暴警察推進至亞皆老街，警員企圖截查一名黑衣男子，糾纏期間警員推跌其懷孕妻子。妻子其後送院救治，男子陪同妻子送院後，被警員以襲警罪拘捕。受傷孕婦向《立場新聞》證實，是警察推跌她，並向她射胡椒噴劑。親屬則表示，孕婦懷孕 7 至 8 個月， BB 現時仍有心跳。

仆街連大肚婆都踢，無人性

push

慘絕人寰
唉真係仲畜牲過大陸公安

推一推先

死仆街
冚家鏟

另一角度清楚見到老公之後被拉開

［第三角度］大肚婆事件完整一take過，個老公點襲警呀？用口水襲呀？

好人十生平安

COOL頸推跌噴椒, 黑警一條龍

7-8個月隨時小產

保佑

仆街

死仆街黑警唔俾老公陪住大肚婆

母子一定要平安
黑狗全撚部冚家剷落地獄！
一個都唔撚少得

推 願母子平安

唔好有事

死黑警係咪冇阿媽生?

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

黑狗謀殺而個老公係自衛

Retweet

死黑警

同畜生講人性？有性需要自己親生女都屌

黑警=單細胞生物
比指揮官洗腦洗到傻晒
黑衫就係敵人on99

bb同媽媽一定平安無事 bb一定好硬淨

黑警故意毆打大肚婆

五毛隨即護航

死黑警正一仆街冚家鏟

最新消息：大肚婆穿咗羊水，人在廣華（來源：記者）

休息下先，
我見到都已經唔知係嬲還是心up

捉人質逼個女人唔追究

back up定

痴線！最新消息！
黑警要個大肚婆檢查完，冇危險就要送去旺角狗屋！

推

Push

好慘

唔好忘記831

source?

第時藍色水炮車都一定會比人推，一定
個b一定要出世
但令班死黑警生不如死

出面班pr狗是咪可以收皮了？

吓，講到明要留院喎，睇立場條片身邊有家屬無狗

都大機會出到世

#BabyLivesMatter

亂倫popo

留意啦，黑警冇嘢做唔出，屈個大肚婆扮嘢最快

如果要佢入去唔會無狗陪佢上房，仲俾到立場入去訪問

［00：20］余德寶議員，在廣華醫院交代孕婦跌倒一事，該名孕婦沒大大礙，需留院觀察。同行丈夫改被控公眾地方行為不檢，如果檢查無事，會送去旺角警署。
31/08/2020
#拾玖新聞
Tg channel:

cls

莫講話受咗刺激呀，大肚婆重要聞埋唔知混埋咗啲咩既化學氣體對個bb好有影響希望佢地無事

［冇人講等我講］我呼籲9月6號大遊行，全民勇武劍指黑警

幫pin樓主

黑警 死全家 冚家剷 不得善終

佢老母做雞生佢出嚟，唔係邊得佢哋咁賤，鍾意認賊作父，助紂為虐

agger

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

籌旗告鳩死黑警啦由頭影到尾可以點告 行過比狗打點行為不檢 係擔心會比黑警恐嚇滅聲

要母子平安呀

仆街黑警死全家.

個班曱甴黎，梗係冇人性

要母子平安
一家團聚